挺5個月大肚回港出騷 鍾嘉欣一提暫別囡囡即喊

懷5個多月身孕的鍾嘉欣身穿低V連身短裙出席活動，嘉欣透露此行逗留兩星期，大女Kelly未有同行，因老公想她專心養胎，著她聽聽話話，主要做自己喜歡的工作。談到跟女兒Kelly暫別兩星期會否感不捨時，她即說：「不可以講呀！我一講就會忍不住！」隨即眼泛淚光。嘉欣謂首次跟女兒分別這麼長時間，起初以為接受得來，但當知悉女兒在家「呼喚」媽媽時，她即按捺不住。

問到胎兒性別？嘉欣表示雖已照超聲波，但著醫生別透露，讓她跟老公有個驚喜，預產期為秋天。可會出席苟芸慧婚禮？她說：「等候她確定日子，若果是今年就未必會出席，生完第二胎生活上會180度轉變，一個孩子還照顧到，兩個孩子真的有少許擔心。」至於可會再追多個？嘉欣即說：「不會啦，兩個已經好開心，仔女也冇所謂。」

司儀李澄（西瓜）被問到胞妹李怡前度崔建邦有新戀情，西瓜表示人家的事沒所謂，拍拖亦是開心事。至於妹妹是否已放下？西瓜稱：「她放低咗…2千蚊。」她強調妹妹很開心，下星期會跟妹妹、媽媽林姍姍往紐約工作，更順道為妹妹慶祝生日。

開始煩膠 日日提女

山渣女

其實都係記者問

生咗仔女而又冇歌冇戲果堆都係咁